港大Master of Data Science Admission Test

小弟報左2020 - 2021 既港大 part time master of data science (MDASC), 下個月將會有一個admission test. 請問有冇歷屆既巴打知會考咩？

我都有興趣喎 諗住存啲錢下年報 幫你推

我都有興趣

一年intake 60幾個左右 有written test考啲statics 問題 同埋會expected 你識啲coding 同埋interview 其實又係個啲 咁當然做野相關就最好啦 無又吹你唔帳

巴打咩background 想報但miss左main round

應該part-time同埋full-time各收三十幾個？

有無人收到test and interview arrangement email? 我仲未收到，喺咪陣亡咗...

Thanks 巴打

啱啱尋日先收到 又係得兩日時間去覆

巴打喺Main round deadline 之後報？

main round呀（應該係）。我講interview，written test考左啦

我都喺main round 報，無written test invitation, 應該gg ed

Clearing Round 先報留個言